有冇類似東京事變既band?

東京事變d歌真係好正
隻隻碟都好聽
有冇類似既band/歌手？

我幾鍾意ゲスの極み乙女

女王蜂